[P牌睇睇］我明大家要推 post, 但個個 post 一入去就全部得個推字做咩鳩

喂，我諗好多新黎既唔撚知
高登同連登不嬲有 1001 限制架
所以大家都好珍惜啲好 post
入面全部係真真正正討論

家下個個當左正評個字就係 Like
打個推字就會上黎熱門
跟本都冇人討論
真係睇到
連仔搞搞佢啦，咁唔係討論區係堆填區呀

我都覺，其實討論即係推post

連仔其實有冇計搞搞佢
改用 #trending 好過熱門係 post